［YG］ Winner 終於有第二隻正規專輯

好滾動 終於發佈了
Everyday幾好聽

MV 都幾好睇
不過覺得mino鏡頭比較少

其他歌未聽 而家聽下先

召集winner fans

We were都唔差播

Every day day every every day

其實成日覺得李勝蘍啲rap好趕客
成日有種好老土同埋好扮野既感覺